[ios/An] Puzzle & Dragon (223)

誤中

[quote]

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

Template番番黎

lm

LM
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1
正呀

自然體打左3日裏三針
一條龍都唔見，懷疑自己入左rip ser

仲有2015年首抽攻略

15場0隻

火埃世一

想打一兩條備用都咁撚艱難
山本我屌你老母

唔好意思 頭先卡post
新手想問如果雲魔女中三隻
但無其他勁嘢 係咪會好難玩？

係咪應該趁依家刷第二個Ac?

淫蛙

三隻應該冇咩用 同埋變身隊長要有多sb隊員先易用

2隻就夠，一隻變武裝繼
平民隊可以用光印同新光天，兩隻加埋已經8sb又防毒同防廢

好耐冇見過個template
個小岡同基利亞好令人懷念

係TEMPLATE呀

係傻瓜青蛙呀

求再施捨一粒潛貫169662424

信長真係好撚麻煩 次鳩次都死係個度 最撚仆街係佢次次前幾關一定整個轉轉轉比你歎 轉九格 再加埋佢個轉轉轉 煩撚到閪咁

無潛貫阿頓真係揪唔贏

LM

信長第1turn利用佢個轉轉轉 轉左9粒出黎先
再空轉2turn等佢lock全板
第3turn殺左佢

最慘係轉9粒出黎 放得齊齊整整落最底果兩行
上面堆轉轉轉控制唔到整左1COMBO出黎
之後就2,3,4,5,6COM D珠無哂
天降返黎D珠全部唔等洗
然後 可以右上角

睇返上個post明明好多人都唔爽森魔女
睇嚟有同路人
之前啲風神老鬼係咪退哂驚

Hi

課黑石比人ban晒

講起就想課 好想俾大介bam

其實5月免體個d降臨有冇邊隻值得刷到滿技？

可能得暗火嗰隻

有無人有防毒換

姐係邊隻？

獄蛇龍?

唔係得你覺得佢廢炸咩仲話新光魔車尾燈都見唔到

8bit都要啦 識唔撚識

佢唔係廢，係煩

比佢吹到仲廢過情人彩龍
暫時未有隻隊長完美配合佢 但唔代表佢唔勁

情人彩龍都廢?

有冇人可以貫通覺 換防天降毒？ 好辛苦先撞彩過到兩場

新大魔女一隻都無點玩呀
送嘅又無 課嘅又無

得水魔女要自己擁有姐其餘3隻你用人地隊長都得啦

得返最後一粒貫通 可以換比你

下星期會唔會開佢個濕鳩花嫁機zip檔期

反而想問下邊到有免體降臨

191413645
thanks

5月月任全部0體

added

但係有獄蛇龍打咩

真係唔撚掂喎，大大話話打左成廿場裏三都唔撚出
發生咩事

冇咩

真係好恐怖頭兩日出左兩隻之後 打到今日1隻都冇 痴線

iktf

唔刷啦用呢套算

打左7場，都唔出，放棄唔再刷，糞game

我都冇

花式送彩聖

今個神up 4 pack一隻都冇

我5pack
中埋啲乜撚天央神幻龍王魔公爵
紅奧都出比我

我課1pack得1 大印
而家抽蛋都有最低消費？
唔課夠八九十pack都唔使玩

十石機可恥！

有大印咪好

幾時有新野抽

4 pack 得3隻大印
其他都係細印系列神

幾時先補番7星限果抽牙開工未牙架仔

中得最多星機神

屌一屌即刻出左
仲要係最閪既光精靈王
好有耐性咁磨完佢20turn 轉轉轉先打落半血
咁撚珍貴廢事出咩意外

今日會有料？

磨20turn

夠5個細印去換9ho pool?

用暗魔遊戲要轉9筒
自問有佢個濕鳩轉轉轉係到我轉唔到

轉轉轉=唔會卡珠

花嫁正常六月
因為June Bride

強烈要求D 星機神星天使 三國神戰國神 DEL鳩左佢算啦
大部份都垃圾塞撚住哂 又唔上修

星機神真係 轉生完都救唔返起 快啲出超轉生好過 屌佢老母呢set野 為咗呃星座撚錢而出咁 完全無作用 由出到依加 除咗個時隻暗星機有神殺 威過一陣之外 其餘時間 完全無出場機會
仲有個班咩米索不達米亞神同咩魔神 又係 一出直接覺醒 然後直接放置

幾時送果兩抽保底？

有冇人可以借隻海魔女嚟玩呀？
206892040

11號個活動先完，山本啲細既手腳慢你又唔係唔知，
大約15～18號就差唔多

冇獄蛇龍打呀
而家刷緊8bit 宙斯赫拉 刷到想死
想知仲有冇其他抵刷？

速報です！
「パズドラ最新コラボ情報！」の動画が公開されました！
続報お楽しみに！ #パズドラ

通0王合作再開

又可以抽多本葉王

喜歡轉珠的都不是壞人

要搞隻道蓮返嚟

有冇組隊編成睇吓

其實通0王有後續咩唔係好耐之前就完左就停左咩

冇野出搵野出啫

超級難民隊
但係幾穩陣的
有需要就轉一橫+9筒

通靈王果啲鑽蛋畀我武裝化晒

大把，葉 蓮 葉王都未係final form

證實咗山本睇住荷包傾合作，當紅大熱ip 唔駛諗

出乜你地都係咁課架啦 使鬼理你地喜好

抽撚咗16抽終於出

裝備都出埋既合作唔知佢可以點救

希望佢有新角色俾我換走堆葉王貞德

唔換?

對通靈王零期待
啲舊角實係buff少少就算

Sb 變大Sb
細手指 變 大手指
係上下啦

貞德勉強打盃用到

原本係得4隻印，然後抽咗16抽佢就出黎

希望恐山安娜buff勁少少好鍾意呢個角色

我三隻鑽 麻倉葉 恐山 貞德 都係武器
麻倉葉把武當時係神級 配木魔女

而家配木印都好勁

通靈王我得3隻鑽
2麻倉1貞德
望落恐山安娜武裝應該有用

有咩隊會落木印

木惡魔轉生隊

咪又係中埋曬啲舊魔女 咁急做乜

唔見有人玩
係點組

原來條片背景有漫畫白鵠黑雛

恐山解綁解覺醒 有防膠紙sx
用落真係幾正

睇返通靈王啲金蛋武器有啲都唔差
直頭好過某啲鑽蛋添

唔係T1隊 但都ok
木北歐 希臘 木印 奧丁龍 fd子搵木魔女弟子

之前都係倉管
係出變身隊開始啲寵冇Sx
件武先有上場機會

齊晒啦⋯⋯
佢再塞多一隻叫人抽我屌佢老母

有冇人記得換係幾多大/細印
可能換隻返黎就算

6石機
5細印

良心合作嚟

飛機頭射擊 武器係當時勁少選擇嘅洗毒drop
力架兩行轉珠
鎖心全版水 武器係平kill加珠仲有威嚇

我隊溟魔女就係放恐山本書防膠紙

唯一留得低既鑽裝

依三隻真係唔錯
希望有得再加吓覺醒

唔駛擔心
一定會

5257 好勁

但係無記錯得5隻鑽加埋先12.5%，想抽嘅自己睇路

頭2隻都仲經常用緊

淨係中5星都抵啦

通靈王上次100隻全金

嬲到全部賣晒

抽左十幾下無鑽+無龍之介
呢部機我記得伏到震

遇到光精靈等佢轉轉個位換左先過

上次換左3隻葉做武器
唔知有冇得翻身
不過3抗武 已經冇咩用

印象中好似抽咗兩三pack都係差葉王

葉 葉王 蓮唔知新究進救唔救得返

貞德留返嚟打盃

反而安娜招隊長buff下可能夾到木魔女

又黎呢d老野合作

期待道蓮都有新進化

想抽道蓮武裝化 放落不動冥王打協力

Sor 大威德明王先係

後尾完全版加既final form未實裝

甲縛式好似唔使去到完全版 本身唔係去到打十祭司先腰斬咩?

計埋完全版仲有五大精靈mode，不過應該wfc

富士見復刻未

上次先中得一隻道蓮 不過佢堆5星武器都算唔錯

淨係記得葉王好似變左神 跟住9up幾句就變返好人

見到通靈王就諗起一齊公佈嘅Dmc
復刻都未有
下一步就諗起fate

今次應該淨係加超靈體

做乜又入唔到game

安娜揾咗佢老母嚟一巴車埋去，之後就boss威嚴盡失收咗皮

Buff安娜 配新木魔

宜家滅翼有咩隊係穩d 想打多隻阿基里斯

應該會有新進化啦，葉追加白鵠進化似係走唔甩。係其他人唔知會唔會有五大精靈 version 進化。

求換防毒drop
我用貫潛換
Who can help me
169662424

fate明顯係因為肺炎上唔到畫

個西杯難到仆街
用左20石洗靚版面先入到2.5

差0.5就跌出去
仲有5日

純粹好奇 其實dmc點解岀唔到

照計發佈得應該簽好約
如果係capcom臨時反口9ho又會咁好食咗隻死貓？

出硬去

gungho反枱就會無埋mh

冇睇到啲人教點打 但係想問下點解明明都算combo但係都係得10.x

轉得慢

濕龍終於改技

好似冇咩用咁
如果魔公爵可以改做推一turn 配火光omega 應該都好幾玩

萬聖節灯龍

點用？

可以有防雲繼黑百合
其實依家冇乜 但佢都叫1cd寵

見到通靈王合作就炆之前180石全金佢老味

之前想抽呂布刷極練

龍刃機超勁喎

鎖珠咁撚有用大介個天才仲想攞走佢

奧丁龍比返解鎖就差唔多

條仆街硬係想啦

再黎再黎

直接換 大把細印

快D極醒隻靈央神啦

最撚有用就係本書

先ほどご紹介した通り、「シャーマンキング×パズドラ」のコラボ第2弾が実施決定です！
今回のコラボで登場する新キャラクター画面写真の一部をゲットしましたのでご紹介します！ #パズドラ

如果加粒sb就正有封條，技能解覺

不愧係超人氣轉豬驚 8婆出個post唔夠1分鐘就有1k like

下下都預告其實都幾煩 等同話你知今個星期依舊無貨 無料到
加上佢預告既上修都真係幾唔吸引

直接扔出黎啦 金蛋扔出黎做乜鳩

呢隻樣衰路人變新角 無撚野啊...

新角

出隻夾到木魔女既隊長就好

火大叔好朋友

我都係咁諗

兩隻新6星都唔差

要抽爆了

淨係buff木攻 機械人 關羽 大眼鏡龍 byebye

又收埋最期待嗰啲究進圖

武裝化係唔差

要砌番主木

但係兩隻三圍都有啲低

又想燈

仲以為火大叔終於有好配搭

好似係十石機黎？

6

仲有壓軸既火屬救世主新火魔未出

睇返 主木都唔係差嘅
不過仲諗住可以玩吓火隊

其實冇關係
你都可以主火

兩隻6星真係嘛嘛地 反而隻5星想要2隻

隻主動技咁撚屈

火木隊員好似得魔導機士勁

光屬圖係靚
但性能係一年前

新隻木都幾難組下喎。。。點玩

仲唔出究進圖 木魔女神up聽朝就冇
如果配到木魔女仲唔拿拿林出引人all in 木魔女咩
睇死木魔女都係要配返全家福

神威
火神器龍
茶渡
武田
稻姬
夠啦⋯⋯

可能原本plan左出係fate

似係
點計都應該係木魔女跑出先

神威 火火 食唔到隊長技
武田 稻姬 點用得落

唯一機會係睇葉聽日隻新進化隊長技

所以火大叔咪仲係無人掛

火神器龍 咁啱入大叔隊 但又係食唔到隊長技
都on9

非打手唔使木屬

葉唔會變雜色啦

係睇安娜點buff 但係而家缺+c同倍血，我又唔覺得會兩樣都有

要火木，玩4粒，即係貫又要用技
得估隊員向比較合理

安娜都係做武器啦⋯⋯

多個combo就夠啦

原來安娜都係玩轉4色同L減傷 ,但睇死佢唔會整倍血同加combo ,應該無望

神威 眼鏡龍 咁好火力都要放棄做打手

淨多combo好似同木機隊長技無太大分別，只係招技係解覺同回buff

+c同血有一樣都偷笑

火屬1.5倍血

係，而家用米奇最夾係因為個倍血可以食到招

抽撚到無隊員

依排興加c
應該有

1.5血，+1c

月讀唔係用依個形態喎

我覺得好大機會無

推斷最後係加血buff兩倍同加轉珠3秒無加combo

想加武裝覺醒多啲

我咪手多進咗個隊長？

其實我諗過平子進化形態應該夾到木魔女
但係我得一隻平子

依個版本有複數 水月讀會比較易控制

抽錯機啦你
正路係all in第一輪GW SGF
抽到海魔女就用抽返黎d細印換獸神，而唔係抽9ho機博獸神

冇抽錯既
下輪神Up allin咪得

最重要係隻水魔女抽到先再換/抽隻月讀都未遲

無+c都係差啲

同埋限惡type無得落牙頓，金時，點陣水龍呢d

用平子不如用lightning，有血有秒數有+1c，不過要用光屬

兩粒9筒覺九唔搭八

如果係會唔會太勁

呢度個個抽齊哂啦。。。邊有人咁婆媽計呢d數嫁

得冚家剷真係夾到木魔

覺醒多兩粒SB仲好啦

要限秒 唔計

點解唔計 限秒buff嚟嫁喎 唔怕人減你秒數

因為我呢D廢柴轉唔到L

繼我話呢 應該係將木魔女放入師龍隊

妖 你好撚臭

個box得依啲 咁組係咪已經最好？

8bit龍替神器龍

解禁消清用邊隻

唔係支那王就聖天使卡架啦,一係米奇相/光魔女武
都係我幾種選擇

依隻要點打

佢打你多過10萬血之前打死佢

水隊仲有吹雪姬

以你呢隊黎講
我會建議分2-3turn殺佢
50%血下會發惡,之後會大力左打死你

炒左半血後 打到佢牙簽血sad

158 744 470
招海魔女FD
常掛海魔女 水月讀 鏡魔女

你好撚臭啊 妖

睇嚟抽隻5星暗
呢個pool可以收工
舊寵有齊

水月暗遇到暗貼要帶輕減盾咁仆街？
乜撚野設計黎
仲未有日本仔炎上

係 我都賴過幾次野
燈龍仆街嗰時講咗句冇晒糖
令你鬆懈
咩效果自動冇1turn

想問下組8BIT隊, 隊友係咪唔洗8BIT都得

條片唔係已經證明咗咩

無咩好炎上，係仆街但唔係無方法對應

個設計都6-7年
而家先拎出嚟講
笑大人個西咩

通靈王隻木火似啱火大叔

2年前裏三針出水印+茨木個組合唔見你講

因為嗰陣時唔使帶咁多抗性 又唔使帶咁多唔同嘅技
嗰陣大把位可以繼承盾
但係列界咁撚多嘢要帶 唔係個個都可以有隻金時

佢擺明特登咁樣搞個關架啦
唔出廢珠drop再出水印算比面你架喇

呢隻野拖十下先殺得唔得

點解要咁做？最上個橫轉轉轉姐係每回合都送一橫水珠嗢

阿介報夢 下次新鬥技場一入場先制30萬

咪係
成日係轉轉轉偷珠
唔知點解咁多人反感

岩岩手殘轉甩左橫排
用加血章小好多手指
係唔係用返手指章好D

你雙魔女開技有加秒應該唔會唔夠轉喎

係囉 你都要好殘下先會轉得甩.......
竟然你都有能力打到去依個位 用依隊要打唔死隻拉龍都唔易
結論:血章比較緊要D(我覺得)

可以一有個轉盤又要轉L就會緊張左

因為手殘

邊度set 可以顯示隊長技?

問APPLE 拎部新電話就SET倒

我會禁到上面3粒水3粒心就開始轉下面
水果面睇有冇6粒 心就比多兩粒佢
其他盡轉 幾好洗

推

葉王 黃龍 勇者 森魔 桐人
主動技 無效盾

仲有無

火龍刀

偵探+卡

你用咩app篩選

Oh pad戰友網

有冇師兄可以比粒 5122 - 避邪の武身・チィリンの希石

id: 181215486

9ho新木7星7x6個mk仔是迷無討論空間

金時

你個電話唔夠長

之前俾隻木魔女 而家俾魔導機士

冇

5月任 0體任打

自己刷
入3隻極醒太陽波秒殺佢啦

咁撚多隻就唔撚洗上嚟問人啦屌你老母用撚下你個閪腦啦

有無巴絲有唔要既防毒drop可以讓比我

師兄係咪確診冇救
一大早咁撚好火
屌你老母窮就講啦拎晒D錢去醫都醫唔撚返你冇錢課金我就實體諒你架
希望你安心上路啦屌你老母

由以前屌到你宜家
太耐冇屌你個死龜頭咪屌下你 係咪唔撚得牙臭四

我對就死既人不嬲好仁慈
有得屌好屌多D啦
遲D想屌你都冇得屌
地府好似冇上網

係死都係你個死廢中死先啦
小妹00後

咪扮女人啦
好嘔心呀

破邪姬已經係比較易拎個粒希石
之後咩金蘋果 武術神 天使個啲真係煩到閪咁

好煩喎 白盾都要幾隻

金蘋果有呂布隊既

仲有咩究進料，快d 開出黎見我

打左幾日隻7星龍出得2隻

開個日打到而家3隻
+埋黑幣換一粒
我估應該都夠，唔想再打

要5粒喎DOM生

果陣有抽到友情武裝退返落去其實唔煩既

努力刷緊稀石 0體慢慢搞

天女獸我仲未過

我都係13抽，不過多你一細印..

咁早開工

竟然lunch出料

你地係邊度睇料ga

八婆?

唔該清

葉王，葉，道蓮轉生進化

屌冇安娜

恐山

恐山呢

扑姐update 得咁快

屌冇啦？恐山慘到

道蓮繼技好似幾好

睇道蓮個縮圖以為大個咗

3隻都冇倍血回係咪玩野

通靈王flower合作再講

一年後可能又

已經唔勁仲要冇恐山
垃撚圾

道蓮有回可以配暗大叔btw又2way係咩玩法

有倍回既話

9ho 係咪唔記得 恐山 貞德 都係鑽蛋

貞德係咩黎

睇返麻倉葉個隊長技 上修咗+1c 咁大把
多謝晒

睇落好似唔勁

轉生葉王搭新年水魔女/情人節彩龍好似玩得過

大佬，你比啲咁既質素我哋點抽得落呀

暫時睇落得葉王有啲用

大把人一pack一pack咁抽

葉王個兩粒五色s-好趕客

個個都話唔抽/無用
但最後個個都抽到齊角

玩五色冇倍血又冇副屬

經驗教落 出親呢啲連續幾多回貫 即係嚟緊會有關 要連貫兩層 三層

隻隻都好撚廢

咁佢成31cd 當你玩18回變身隊 入場差13 你轉四round齊色已經夠佢彈起

當d大獎係金蛋就fit曬

2020年 得輕減

有得上修掛
除咗葉王算正常
其他都好撚廢
點抽得落

咁我寧願要多個7c/大s+仲好

隻免費寵反而有啲用 解禁消

有一粒
你遲d打到還返粒俾我o唔ok

之前冇中鑽 今次買返2個必中算 希望中恐山/處女

我以家日日用你隻防毒木魔女打裹列

唔掂㗎 我俾粒你啦
撞到派蒙儲極都儲唔到

我其實過到 不過平均打5次先過到一次

憤巴好好人

我唔要防掉廢呀

你要粒防毒係想砌第二隊?

我餵錯左落隻海魔女度 應該防坐好d 搞到以家成日都坐低

你用呢隊係咪易打d先
我俾我嗰粒你啦 你ac咩名

我餵左個防毒比水奧
但水奧繼左全解

如果r2出派蒙 r3出禁消心就會輸。。

其他冇所謂 淨係想隻小黑炭減cd

真係唔洗我用你隻防毒森魔女夠做

好啦

屌 點解要逼死恐山

強化都未出

強化都唔方好野

勁野就係留到最後先出

恐山有空間由Sb 變 大Sb

上修三圍 隊長技加多0.5

加2c好冇

我唔係好貪心 加多個追打 差唔多架啦

加COMBO 好似好啲喎

年頭嗰陣就話要隻道蓮繼轉隊長, 家陣仲有咩用?

咁咪唔進住囉

而家大把短cd隊長啦⋯⋯

是但一樣都ok 最緊要係山本有心強化

搵鬼抽咩

仲擠緊牙膏定已經出晒圖

齊齊唔抽過一星期就Buff架啦
但呢堆野buff左都唔知點用

隻葉 木魔女rip

出晒啦⋯⋯

廢到

都好既
唔使嘥印花

廢撚到喊

山本幫大家慳錢

可以佢buff武裝呢⋯
大家睇定d

有無手機game 做緊抗疫package

我估又係等過幾日無人抽 山本又抽幾隻強化呢類舊招

老鼠超進化加3c

根本就係靠呢招make noise，令同一件事可以分開po兩次

又可以等山本佛心抽蛋強化

舊野點會咁好死加呢d

依度個個吹風話垃圾
過一個月之後又可以見到成村人後悔無抽了

其實我幾中意葉個隊長枝，極穩又夠靈活，當年用佢過裡異形真係幾好玩。

連登仔話垃圾既寵就要抽爆 話勁既寵就可skip

呢個號1500算唔算貴

睇唔到

新木魔 定舊果隻

未出已經改技

一定係未撚訓醒今朝拎咗張舊圖出嚟

咁唔差在改埋4色追打

改完都係一般般

又nerf返落去

邊隻Nerf咗

本身「以為」4色有固傷 以家5色先有固傷

咁睇黎原本係好用啲

無森魔無勇者 想要隻雜色追打

隻葉王成隻下位版森魔女咁

五色固傷仲要得50萬

強化去左邊

唯一賣點係入到轉生隊囉

恐山安娜呢屌

好耐無玩，依家最top 係咪水木果兩隻魔女？

齊隊員應該係木魔女

6星木神器龍

最強配置係點

水魔女勁幾條街嗢

個盃

我都覺得水魔女勁d

放棄咗

讓兩招技仲點會走得長，一關出多兩層封覺/禁心都死得啦，依家打裏列啲技已經好緊手

佢邊算讓兩招技佢招技解減秒同回buff 你頂多話讓1隻

2睇啦我覺我水魔女咪主動技換火力
木魔女D火力一早SET好哂D係覺同隊長到咁解

木魔齊腳姐係點 好好奇咩組法先可以同水魔隊比
木魔 金時 木龍刀 平子 點陣水龍 全家福 我覺得已經最勁 （阿頓呢隊用好伏）
不過咁組都係冇得同水魔比

唔齊隊我都覺得海魔女勁D

如果無相應隊員，兩個魔女都是垃圾

唔強化了?

留俾山本抽蛋

好幽默好風趣

救命！
係咪開 破吸+增傷 就可以打死佢

你呢隊野點可能夠力

Oh shit...

咪撚聽佢9UP啦
你隻阿頓食神殺/龍殺就過啦

阿頓食咩潛覺？
基本上你兩串光 10c buff 冇問題

我屌你老尾安娜招隊長完全唔buff

不如差電先

我阿頓 潛貫係咪gg

唔洗增傷都夠力添

啲寵好撚垃圾

繼咩先

呢次hea到...安娜同聖少女淨係改短cd

明明尋日出5星啲料唔差 仲以為今日有勁料
山本式撚狗真係唔講得笑

唔抽了

完全唔想抽

直心兩串光夠做啦
米奇三神殺？

打到4500萬就殺 姐係解攻擊debuff 再轉10combo就夠啦應該 想穩陣就轉兩串光

上面d珠已經分得好靚
4色 2串光 5心珠係一邊 另一邊有3粒心

話晒主角，個buff 加得個1c好意思拎出嚟

諗緊進唔進今次呢隻轉生黎 進完無得退，本身我兩隻都整晒武裝，唔知件武裝9宮心遲下仲有冇用

幾時有得進 頭先入game download左15mb 點知仲未有

有啦

係喎 唔該晒

我就唔進 因為唔會拎得出嚟用

有進無退，要諗清楚

進咗道lin好型

大介老母又要俾狗屌

屌你葉4貫咪好地地你改超覺做乜鳩啊

葉王好似唔進好過進
反正技一樣
但冇副屬

最基本嘅問題係轉完生唔俾退

好似少個解lock

麻倉葉同安娜都繼續係一把武

佢點會俾你四貫
佢諗住俾三貫你二人協咋

安娜又唔buff隊長技
佢改做4色有倍，L半減+有倍咪幾好
兩個輕減難用到

安娜day1已經係武器
咪搞佢算

佢而家1c,遲啲濕鳩活動power up變2c

到時無咩人抽又死死氣要出抽蛋強化

冇工龍

我有，你要吾要牙

工龍有得換咩

條友on9唔駛理

屌講緊換粒希石比佢呀

武術神其實都ok

平民木隊可以點砌？
冇課金所以好少勁寵
求教

屌你通靈王垃圾到
158都慳返

本身都只係諗住買佢兩個必中包就算，點知今日出到黎d能力

武裝都好啊

安娜一出就做咗武裝
本體未用過

砌過一隊全L隊跟住覺得冇撚用就雪藏左

屌好記得上年第一次出通靈王個時 唔知咩事派100幾石 跟住同班fd等到3點拎石allin通靈王之後去睇avengers

個濕鳩杯出盡力都係得150k

上次合作我都好深刻，喺環球影城一路排隊一路抽最後180石全金屌晒鬼

帶住頭盔個隻降仲未過到

防封防膠紙武裝 想抽黎繼落光印

換希石都冇得轉返做隻野

工龍難民揮手區

又話補返100抽必中幾時有

完左個活動先 因為有d人儲信計唔到

畀木北歐同不動明王收左皮

打極都唔出第6條七星龍

有無巴打介紹下 暗魔導姬點打 係撚咁鎖著啲珠 仲要係咁轉走啲水心珠

海魔女潛覺食1粒惡殺 武裝用神道花梨卡/火奶武
轉一橫水+ 心L字

好似慶祝咩咩社長升到1000lv

無落水奧槍騎

恐山x木魔有無得玩

道蓮真係迷之定位 講輸出得3u連埋超覺7c都係r痕
但係招技同個大防又幾好用

試左一陣組葉
發現組唔到

好心就出做暗平779啦diu D U做乜9

終於出第一條七星龍

麻倉花免費

358 655 995
求全家福 希望有繼埋全家福武裝嘅
長掛森魔女 繼3眼鏡武裝

暗貼五回合後係咪秒

以前為左換葉 拎左2隻恐山去換 後悔左半年
本身見到復刻諗住野下 唔係好夠細印換一隻做武裝
依家冇上修 仲換唔換好 有解覺武有遊戲王武裝 同5粒金蘋果 但係解綁解覺武得支那王

連登好似冇人加 去日本網到搵先搵到

換，支那王有時都好撞覺醒用唔著
光掃把又只係得加珠

用返葉嚟換返恐山

海魔女隊唔裝killer潛覺/武裝都可以兩橫一下打隻七星龍一半血痴線

橫排增傷好似多過7c強化好多咁
兩張圖都係6粒水+心L+9combo

課兩包必中睇下中唔中到安娜囉，防封條解綁解覺武係幾好用，用5粒細印換我又覺得唔係幾抵

海魔女有咩必要隊員同武裝

係咪冇打裏
我平均二場出一
打左8隻啦

海魔女囉
自己冇隊野威力減半

冇啦啦有關ta
又係水隊行過

二技4眼鏡要唔要

打太多裏關試隊
異形易咁多

要

係咪gamewith

係打裏,但係用76隊
唔肯定關唔關事,感覺上用左76隊之後難出勁多

20分鐘咁長大把隊都輕鬆打，是但用森魔女清左佢

我係game8搵 禁入全家福/森魔女個page逐個search先搵到幾個

終於打齊4條
頭先連出2條俾我
換撚埋最後一隻佢脫苦海

加左

你地啲七星龍係打黎變希石用？
隻寵本身有無用處

打咗廿幾場先出一條
開圖鑑算 唔打了

里三針易出好多
試下

隻野出黎做乜鳩山本咪答撚左你
學娜G話齊
用下你個西腦睇下佢隻野可以做乜柒再黎問啦屌你老母

里你老母 返大陸啦大陸龜

我係刷裏

里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里里

sorry sir

唔駛梳喎
下次覆返句"屌你老母山本講得唔清唔楚撚知咩"
咪乜事都冇囉

玩緊分身想打粒鑽石龍果,打左勁耐木躍都冇亂入,係咪真係會出

會但係機率好低

一定低過隻七星龍

以為0體任刷添 都好 唔洗農

葉王加米奇好似唔錯
有12萬血唔洗消L有輕減盾又有追打
用起黎好似順過木魔

裏異形用水魔女隊 點解決14，15關個消盾combo係最好 比人解左覺醒得80000血

5色先有固傷

Sofar都係平子 勇者 屈機
防毒 9同 屬吸 打橫行

想問下有平子 勇者 裹異隊伍參考

本身想打表列，打到蛋龍先發覺入錯裏關
好彩火大叔咁好打

巴打呢隊係咪第一rd 磨到變身

係 仲多咗個sb 不過得4sx
之前黑仔連續四場俾人封技

火大叔最痴線可以同光埃龍半血互打
佢每rd打我140000 我每rd回返咁多

溟魔女都可以互打

比佢減回同減手指咪碌柒 巴打真好彩

屌 我無加手指 長期兩秒轉豬

好彩大部份1u3com都殺到
有combo盾就開頭兩招技 唔係兩秒轉唔到8com

唔知夾神威work唔work

有計 試下火機械人繼依瘡交換所張卡

仲未有D.M.C 合作既
山本撤回左DMC?

夠SB 第一層變到身 ？

火大叔好好玩
但我冇火蜥蜴同天照
用茶渡同水印頂住先

招新9ho 7星水隊長 海魔女
123 248 411

等新活動

多咗1個添

冇天照可以用咩代替？

而加啲人貂嬋又冇 天照都冇
試下水印繼解覺囉

送左100抽架喇喎

垃圾pool貂蟬同呂布影都冇

玩分身就算抽到寵都進唔到
有D進化素材冇得交換
唯有等友抽

有時抽唔到就抽唔到
利申二千幾日無暗天

勇者食屬吸 繼黃龍武

低配置勿笑

冇魔女，得啲下位隊員，最後機會換唔換月讀好？
諗緊清唔清啲gunho印花

有無藍奧

最易組應該係
槍騎 藍奧 水限 求其湊夠sb

用盾擋左都成8萬幾先制 cls

乜大叔隊原來過到裏列
未試過
冇新魔女仲未過到過

就係無藍奧
水龍女就有

原來係唔記得整走回復力nerf

要sb光印都得
盾擋暗貼先制

水龍女當下位版冰拳用都得
都有成萬血 +解lock珠 不過得龍type食唔到殺killer
Ching隊員好似唔太齊 不過我夠印既話會照換
將來抽到海魔藍奧都可以玩返 又可以做隊員 d覺同技都算勁

ok wor 我齊

快刷裡列。 啲9同怪 比精蟲 一拳打死

得案內人冇海魔女都ok既 水gungho可以繼破吸 第4層打後就唔一定要留招破吸 見到海王龍再磨返黎都可以 變左多招技短turn生水心珠幫補下

Thanks 師兄，換咗
希望等補送果抽中海魔啦

咁大諗頭

打左6X粒避邪姬
有冇人換D升技果粒唔知乜鳩俾我
好讓我升多隻

99體玩下囉
除咗減手指其他都無咩特別要留意

Ok呀你開左未 咩game名

應該冇ADD你
我好耐冇ADD呢度D撚屌做FD
105845671
放底係度,ADD左話我G你係邊個
唔ADD臭雞娜

刷里三針

加左 124898415

三針5揀1刷到下年喎CHING
btw我齊5隻七星龍鳥唔撚再入去啦

依家興係邊到招fd 日本仔個招友網又收左皮

235209277 求自繼/繼通靈王可樂樂武裝+3神殺潛覺海魔女

搵緊我？

抽到9ho 隻木天使用住先乜隊都砌唔到降臨都打唔贏

有冇巴打肯換防毒比我 我有防廢
麻煩留個id

lihkg lo 我上次擺低個id都有十條友add

用水龍女=轉唔到心=自廢一技

🟩🔴係咩嚟
🔺又係咩

所以只能當佢係下位版
不過打打下發覺解lock珠都唔係咁必要 15關一定有轉轉轉幫手偷珠打信長
至於拉龍 快快趣收佢皮就得

唔記得左冇體
入唔到了

射得一次

今日打寶玉用晒啲體

無人教我射隊點組打唔死肥龍

光埃77777

用咗個乜芸女神

頭先諗住學上面位巴打咁用火大叔打裏列界
但係俾人減手指減到得兩秒真係玩唔到

個隻其實都ok

首先揾D短CD又多SB既，然後繼光埃

前四光明王追打
尾關㩒一野

六隻daisy duck

頭尾呂布
中間3光埃
加一隻轉暗橫嘅寵EG工龍
頭兩關用呂布射
後三關用光埃
撞到聖誕龍就用暗橫殺

諗過用轉生葉配轉生木魔神
但係咁樣又入唔到招技最岩既木魔女做隊員
有冇人試過組葉配乜好

試過搭女子機個木魔女 但係冇追打真係差咁啲

同上年比
個pool討論度低到
實山本強化

追打用單車佬囉
單車同木龍刀做開技位

轉生木魔想用木魔女技可以繼武器嘅

同埋唔要血嘅話我諗過葉夾木魔導機士可能ok

超轉木魔好似又幾好咁

見過人呢隻配樹鎖魔女打裏列界

研究下點組

希望聽日打多粒

打左兩日畢業，巴打加油

點解好似冇乜見人勇者夾老味 讓半隻老咪係好廢?

夾土蜘蛛得唔得

暗gungho應唔應該換番隻？

見佢用途都唔少
未進係暗惡平隊sb洗禁消暗珠掉落
究進係冇條件高攻快刷484倍

未進係暗惡平隊sb洗禁消暗珠掉落>唔使成日要洗禁消
究進係冇條件高攻快刷484倍>用呂布好過

thx咁留番d印花

未進入遊戲隊5sb幾好

點解個個入槍騎既既?
轉生水龍契士有4SB有大防毒 解lock轉水暗心

因為打列界要用槍騎個水enhance cover 降攻nerf

第6關木北歐開槍騎解覺醒無效+攻debuff
第7關一橫就打到明王得返少少血
同埋轉生水契都唔解lock 佢勁在補到兩個sx姐

排覺醒咁廢

其實點解通靈王復刻可以整到咁廢
我玩返冇耐果陣抽到阿葉都用咗好耐
用到直至妖怪手錶復刻我抽到哥瑪

係咪方便之後山本式強化

點組好 有2cd水劍 無槍騎 無海魔女

退左海馬，入藍奧案內人鴨8bit龍
冰拳睇情況入本體/武裝化

同埋要揾野繼遮那王

無遮那王

咁有冇野解封覺封消禁?

好好好多血

解消禁得呢隻
解封覺有艦長卡

咁解消禁繼藍奧
唔入海馬入銀時解封覺，然後用武裝砌夠抗性
/破吸收
基本上案內人同水魔女會瘋狂開技，然後其他位就比較自由繼技

但注意你隊野打三針藍奧要改繼解封

我都抽到 試左用好似廢廢地
可能我果隊無橫排加成無咩火力
而且2串木姐係你玩橫排要10粒 9筒要12粒
一黎無咁多珠
二黎另一邊無咩隊長配合
我諗都係印花為主

都有人用既 唔洗理手指係好方便

最後終於換咗水月讀
冇海魔女 難民 依隊打裏列界
有冇野可以改善

尤其係潛覺方面
我一隻新潛覺 都未打到
暫時餵咩好
火奶件武我都係亂嚟
唔知有冇用

最後有冇巴打長掛海魔女
Frd大部份都係掛月讀

堆潛覺遲d會送㗎啦

本身加左，長掛海魔女繼花梨武

Frd list得2-3隻海魔女
用完就冇
我有用巴打嗰隻㗎

唔夠血頂暗貼

因為基本上有兩隻海魔女既人先會掛海魔女做隊長，如果唔係都只會掛月讀我係為左比人用先掛海魔女，打關果陣就轉用返月讀頭

得一個位嘅隊長可以比人用

好友兩個 親友三個，但明知月讀無咩人用 唔會長掛咁on居 賺唔到友情點

過到了
感覺 鴨 同 槍騎招技會跳二技 好煩
其他位好似都ok好打

我用血章 啱啱撞到暗貼 都冇事
前一rd 轉隊長轉咗做案內人
好彩

石田三城頂到暗貼唔奇
如果石田個關係燈龍 殺燈龍之前應該要開槍騎士二技先頂到暗貼

呢排打壓7 x 6
隻嘢本身隊長 主動技都唔勁
覺醒更加係廢到笑

係喎
咁我將件降臨武繼落鴨度用

反而諗緊換唔換水果隻好

gungho合作就快完
你地覺得 火屬隻 奧米加
同光屬隻神道花梨依家先換 仲會唔會用到
一話已經過氣
火屬果隻可以搏下 遲D如果出火魔女可能用到
光屬除左做武器依家係唔係冇用
上一次出果時換左隻木屬依家仲係1lv 未用過

如果奧米加 同神道花梨 2選1 換1隻邊隻有用D
因為多左幾隻未用過既寵 做印花 雙殲裝姬 果D
但淨係夠換1隻

可能換隻花梨做武器好d?

神道花梨張卡好勁
反而omega除左刷極練感覺上冇咩用

有無人知防drop毒，幾錢啦

水必換啦⋯⋯

換花梨做武有sb有killer

諗住咁組配木魔神
但係冇洗減秒
可以玩下但係應該都上唔到大台

咁換花梨

話說今次通靈王睇落好普通
但係都係D比較特別既寵
好似木屬果隻變左武器 係-3CD 既風神
仲要本身係1SB 武器 仲有殺手

新果隻暗5星 又係D殺手寵 硬係覺得遲D會用到
但最驚依D無得換既寵
好似果時遊戲BOY 抽成5pack都無城之內

有冇人用光偵探做隊長

今次通靈我應該直接pass呢排課太多落神up，今次堆野又唔係特別勁,就算佢之後上修完我都係直接換算。
之前遊戲王我係無城之內同杏子，其他都齊

我有一隻 入隊好似唔夠用
諗緊換唔換多隻

退左海馬 咪無左大防毒？

今次除咗新嗰隻木好似可以入火大叔 吸引到我之外
其他都係一般 到時換算數

鳩估
山本式強化最尾葉會+2C
葉王變4色就有追打

希望葉王加埋三圍1.5倍

完左合作個個後悔無換
葉王buff完變一線

我覺得未必會buff咁多
因為再buff 就會同隻 森魔女 同級
今次佢6石機 而且仲可以換
好明顯係特別整到廢過森魔女少少

除非山本唔知痴邊條根 好似米奇全家 咁又送鑽 又buff到咁勁

只想4色追打

呀 屌你個老母
撞完光精靈王撞到條龍 手殘瓜咗
刷幾多隻先夠

所以我咪磨夠廿turn

五隻夠唔夠呢

當開圖鑑 最少都刷5隻喇

差一隻 再努力吓先

我打左3隻算數件武裝我應該唔會點用，進隻麒麟，之後是但簡多2隻進算

係囉 打吓裏列界仲好

想要貫

Id?

+左了

希望 嗰度我搵唔到防毒嘅
係咪未開圖鑑

招麻倉葉

開左了

祝你抽好野

應承我 天日唔好抽通0王

尼刀on99

七星龍幾時完

長掛溟魔女，有需要既加

另求一粒毒drop覺，我手上有破無覺
有冇Ching 可以同我換

今晚

原來之前+左 你想用咩換？ 隨意就ok

開頭掛住刷極練同打盃，到依家先得3隻

有無人出現pad越黎越食ram既情況 打兩場裹極 部機勁熱 以前都唔會咁

如果裏列就得粒防換隊長

究竟木曜夢見洞亂入鑽石龍果個機率有幾多嫁
仆佢個街 刷咗67場都見唔到隻

求掛4防毒3神殺米奇冚家拎 好友 常用刷裏列界 搵極都搵唔到

4防毒 邊把武有🤔

自繼

全家福

好貴 幫唔到你了

11 pro 玩一陣好快就熱

換左了

食左平殺 幫你唔到

岩岩諗諗下情人彩龍搭全家福好似仲夾

為咩限8秒唔夠，仲要無埋天降？

154 0.4%
埋單20石

要拉直心既隊冇天降可能係好事黎
對比雙全家，多2倍同輕減盾

我反而試緊葉王x情人彩龍

衰左串天降木屬吸回血

換隻水月讀做頭 水魔女自己set隊長

隻亂入龍有咩用
刷咁耐出得一場唔夠dam打死
倒數秒殺歸西

幾% 邊有人刷架 送到有幾百粒啦....

到時就會跌串光收佢皮架啦
最後一擊一定要開獸神防天降

5rd都打佢唔死係你問題

依排刷裹三針都跌唔少

遊戲魔女 食龍殺 兩下打完七星龍

陰陽師武裝洗唔洗換
好似廢廢地

亂入龍終於出埋第10隻 可以收工

9ho機 一陣完定聽朝完?

聽朝

新手回鍋
想問下有邊d可以唔要
同埋應該用咩做主力

暗龍刀玩住先
其他都係廢

佢有槍騎

冇乜腳

本身有隻9ho新暗7星，諗緊換唔換多隻入遊戲隊玩要兩隻先可以loop暗drop

打得4隻 諗著黑coin換多隻原來已經冇得換

同問
我試過齋放一隻 覺得好似無咩用

兩隻=快刷
換多隻無壞既，反正下次復刻一定卡片武裝化，睇你多唔多token

岩岩抽100連抽 抽到暗魔女
呢家係唔係冇乜人玩暗魔女

勁 不過你個box組唔到

邊隻暗魔女

千五蚊放左佢

邊隻暗先
新嗰隻抽到都唔夠sb推
舊嘅仲可以入龍刀隊

想加返多啲好友，主招水魔女
162 279 782

唔太齊水隊員同裝備值唔值得換兔返黎?
隊得水魔女, 唐老鴨, 水奧, 玩龍, 舊水希, 水契
本身有木魔女隊

咁都叫唔齊

聊架打

我無玩好耐, 我見日文攻略網啲PT係入海馬金時冰拳, 啲裝備我一把都無

水魔女係雜色個隻定海魔女？
如果係海魔女就點都換啦

係海魔女, 要換就得暗咖*2, 零龍, 同合作既火,水7星換

海魔女裏列界有金時+櫻花妹個version穩到仆街
用米老鼠閂家過左十幾次
通常得6-7成通關率
衰轉轉珠同缺心走火

用左海魔女之後
打左5次都過晒
完全係比弱智玩

點換好 水瓶大叔都有兩隻

你成隊係點組
好多隊我都係冇遮那王 攪到冇防廢

就係櫻花妹繼支那王
不過防廢無咪無囉
最緊要解到禁消就得啦

19同20關我都磨到完debuff同轉轉珠先打
有手速15分鍾內無難度

用遊戲王依隻都算平民版

你呢隊得80%防封技

我都試過得4個防封技入場 係80%封到你技

屌係喎
轉番穩龍裝先

有冇妖怪手錶2sx裝?

防封技只有0%同100%

免費抽新暗金蛋
可以收手

今次幾好抽 中曬2隻想要嘅6星 仲中埋2隻新5星
原本仲諗住買2個必中

20抽3鑽都係中舊野 必中pack先中新木6星

呢隻高質?

想玩火大叔
係咪應該要換雙子?

個裝啱極練用?

武器 3暗橫2暗加珠
CD20
我覺得唔差

nmsl

剩係想要隻恐山
抽唔到
武裝個sx好有用

本pool目標
武裝:安娜、庫洛洛、路西法
蛋:葉王、沙堤

想要新木 入火大叔隊

又要睇點樣砌隊

上次隻藍染都未搞好 又要諗麻倉葉點砌

同上次比多咗一combo 可以搭咩隊長用

土蜘蛛囉
但係又無一定要用既理由

夾單車佬細力d 不過唔使扣回

針 9ho部機完左

要板機個下煩
呢家啲關咁撚多麻煩野要扣技
我諗入隻木神器都夠晒回啦

新個隻光同木好似有用

兩隻武裝都ok
如果木果隻短turn啲就好

抽到唔4色覺

禁左兩下又無晒石

鑽蛋同金蛋中哂新角
不過舊pool無抽過

課唔到金，山本幫我決定埋棄驚

唔怕
交換所到今晚
任換架喎

d印花換晒 課左2pack諗住抽 點知完咗

第一次過裏列
好感動

屌你老母山本
出咁多隻把撚咩

想問下 極練呂布應該點組

冇攞工龍?

最近先回坑 工龍係咩黎

諗返起之前睇嗰個藍絲台
嗰條友係咁淨係中哩隻

本身有遮那王 恐山係咪無用

可以留一件武裝，始終有Sx＋封條，本體就可以唔洗留

唔會啦而家變身又無sx 雜色粒波又無sx
依把解覺回滿好有用

兩把各有用途

用第二行暗9ho隻新囡,4粒暗車住過啦,中間4隻轉珠寵

即係玩暗two way 唔玩橫排？

兩必中都冇恐山

中唔到水5星

用咗42石加加埋埋成十抽都全金 必中中新木

換恐山會唔會好on9

抽唔到就要換架啦
有咩咁ON9

通渠王有嘢有必要追咩

直接頭尾用9ho隻野仲好用

但係遮那王又有解禁消珠 而家都幾緊要

咩事

嗰日你又唔見人

抽神up嗰日? 我有留言喎

狂女神係用10com 單邊平子真子倍率貫死
咁撚勁

用快刷喇 仲10com

我就咁砌 自己個倉唔係太多野

想換麻倉做武 仲用唔用得著？

終於都破處

唔係有呂布定係暗殺嘅快刷隊咩
點解用平子隊咁傻豬

快刷未必跟到隊
難得抽中阿頓梗係撚下先

有冇參考 我見佢要全屬就帶左雜色隊打
之前未打過

6⼀工⼁⼀
6抽全金

為咩先
再9心追用5591 仲好 仲多個L

差唔多咁砌就夠

跟到咁刷返幾粒金蘋果先

隊野咁簡單

係咩 唔通我睇過龍

想問解完消珠 有關唔係會封覺？磨走？

唔係啵 你有睇到我d留言㗎

有槍騎解覺
銀時個解覺只係for黑仔 槍騎未跳起先用

睇埋呢條片
最後一PACK全金

TWITCH都唔知邊個係你

裏列封覺好似得聖誕龍後面木個關/暗貼/奧丁

留意下應該回得切技

乞兒包中左隻恐山屌我想中隻新5星暗咋

下次話你聽

點改良好 無槍騎 藍奧

以上皆非

無海魔女?

感覺上支那王繼追落吹雪g會好啲
唔使怕三四層連住出禁消心同吸傷

又係強化情報既情報

無

有冇案內人

咁破吸繼月遺？

無呀得呢隻2cd

屌，差一隻印花換恐山，唔通真係要抽

想換木體力隻野 但諗唔到拎起邊隻入火大叔隊

雜色隊換唔換恐山好？

貿易商 龍人 天照 木體力
未抽到 但係感覺幾勁

嘩
中兩隻唐三藏 兩隻麻倉葉
可夠印花以換雙子/恐山了

頭尾火大叔？ 定雙子搭大叔

火機械人呢？ 呢隻我覺得火叔隊好用

2pack+2必中收工

新手真係冇工龍冇呂布
又冇得跟野

冇工龍用啲短cd轉珠 多橫排嘅寵
之後繼多啲橫排武器都可以
試過都係過到

雙子搭大叔啦
出親啲夾大叔既隊長都出到奇奇怪怪
上次就玩4消 今次又逼你玩木屬

試左好耐，終於過到裏列界
雜色隊唔齊腳，又唔中水魔女

結果用遊戲磨過左

抽到呢隻，有冇用？

冇,賣左佢

收皮屌你老母垃圾大陸龜

水魔女隊
通靈王隻水五星洗唔洗入手
無抽過呢個pool
有咩要追
而家有新木光六星

轉生同武器都有啲用
隻垃圾支那龜就唔撚洗理

ching ho ball

麻倉花好似仲有用過老豆

金蘋果要打幾多粒好?
有工龍個話重洗唔洗打金蘋果?

第2個乞兒包又係恐山

岩岩試左 都係極練隊換小小野 不過fd 子暗殺冇神殺打唔死炒左車

暗殺者不嬲都無神殺架

免費既野 why not

火機械人必入, 變身後3CD 轉珠+攻, 勁到癲

潛覺神殺, 要3個, 否則秒唔到BOSS

火大叔最大既缺點係 fd list 唔會有

講用途火機械人有用過呢隻木體啦

屌晒你地老母啦

252024421
求sb武 海魔女

暗殺者食回殺架wor

呢隻野當五個skill boost
不過大叔最煩係會回debuff同手指對策 其他都一流

垃圾龜用埋D APK過關REPORT咗

2個乞衣包2隻道蓮

扑左了

原來木屬先有攻擊力，搞到大叔成堆隊員浪費曬堆攻擊覺醒咁

有u果啲係木屬就ok
火屬功能寵

上面條片係繼神殺 如果唔係唔會秒到

木火有2way嘅我剩係諗到新木天
火木體力印象中係好多三色陣 但係唔啱火大叔

無睇到條片
以為講極練

仲要新木天無八成血又細力好多
本身招技天廢
招技轉加秒數就話有用

點睇我3抽2隻孔山想死

暗殺者食回殺係為左打極練用, 如果要刷金蘋果就要神殺

係囉 寧願中金蛋都唔要中重覆 係我就賣左佢

做武裝囉

部機到底會唔會強化
唔強化就直接換恐山skip算

收到wind 會強

大介話已經抽咗66石強化

屌你第一日就強化已經扮都唔扮下嘢

咁睇定d先換

咁解唔會一開始就強化晒引人抽？

咁咪少左個活動

貞德仲係3個細s+

廿四小時都未夠就跪 垃圾

彈出彈入啲妓倆

山本抽中咗安娜，新木嗰隻同埋麻倉葉

做馬做到咁

雙子 麻倉 安娜 有強化

11抽3鑽
我岩先買左1pack 14抽0鑽

聖女 慘

上次30抽0鑽 屌你老母山本狗

最起馬 貞德 麻倉葉武 安娜 之前都有出場
道蓮先真係

岩岩拎埋粒石 4抽用石1新木1貞德 加埋乞兒包2隻恐山
屌我想要隻5星新暗咋 80石同100抽又唔見咁多鑽

佢自己都知道d寵廢到要上修
好心出之前睇下先出啦
咁撚垃圾搵鬼抽 on99

有冇人公佈左之後再抽, 鑽蛋率高左?

好野 有恐山強化
啲5星唔係強化武裝嘅話真係冇意思

屌第1日出就抽蛋強化

留名安那加1sb

恐山強化到L半減有倍，4色有倍就差唔多

麻倉如果強化到20倍,另一邊搭邊隻好

上次一樣抽左180石0鑽cls合作

上次3pack先得一鑽

招多啲海魔女frd
最好三神殺 繼sb武

上次抽到麻倉葉 今次抽到恐山
兩隻都有得buff

好彩有100石係佢送 唔係真係屌佢老味

希望安娜武裝加個解禁消

狗改不了吃屎 第一日就已經話強化

如果真嘅 即刻變一線武器

仆街2pack 得1隻佛祖
仲要冇份強化

即刻買個必中包賀賀佢

呢個合作d鑽蛋率低到課1pack不如買兩包必中

新手請教 點樣可以買兩包
Ios

轉港台版可以買多包但我唔清楚ios點轉

又登頂了

又可以call多2件幻幻un

係就好
不過邊有咁好死

今晚必中限抽
海、森魔女

支那王 六石機都全解 安娜比個全解都唔過份掛

肯定唔會

有話即派咩

以為完咗第日三點派
唔通好似上次20石拖咁耐

加解禁消，一堆人即刻抽/換安娜，到時營銷有可能又增，大介又贏

其實米奇全家卡都全解 全回 仲要有4個防毒
依部死人機仲要咁難抽

升21

等睇強化又係轉做大s大手指

即日強化係咩玩法

裏列打到15定唔知16個隻木個轉轉轉快撚到

人地8周年活動喎

同一招 出啲料 一開始廢廢地 跟住又強化返引你抽

比番個轉生安娜同貞德先啦

利申3隻貞德放倉

其實唔使引啦
大把人抽
又上第一

唉唔怪得山本越嚟越Hea鳩我哋、撚鳩我地
出得咁撚垃圾都一堆人抽，好似當山本老豆咁比家用

應承我 唔好課金比山本奸計得逞

含淚買乞衣包

強化未

見佢強化手痕抽兩野
連鑽喎

垃圾驚
利申 課咗

喫屎啦

兩個必中中晒兩隻新

點解我追住抽兩下連金

其實我諗都冇諗過
真係因為手痕

食氣流兩抽中左恐山

屌你下面個個好過啦⋯⋯
我中既係安娜貞德都係舊野

恐山up

安娜舊野都有上修啊

必中包都係出安娜...

唔追了 反正都冇神器龍

上修左都唔會點用
佢雜色定位尷尬好難落隊
都係變武裝
問題係我已經有

可能武裝多隻細手指

以山本作風可能會加多兩個輕減

想佢出返神器龍隻勇者
比我4色追打

木魔女sgf任抽

邊有咁易中

果時我換到清晒啲印花

又抽唔中新5星

想問下全體攻擊章同攻擊章 邊個高攻啲

全體攻擊章冇buff㗎喎

裡列界唔知work 唔work

快快趣出上修比個藉口我課金啦

連抗性都唔齊
焗用幻龍王武裝難組好多
變身前無SX 變身後先有SX嗰堆同列界相性都係麻麻

極練我見到有人話同全體攻擊 我自己就用緊攻擊 想知有咩分別

用全體攻擊章係有D隊唔係拉橫排
例如雙茂茂
所以要用全體章打哂咁多隻

防廢唔使啦我不嬲唔care

恐山 實係 本體+1 sb
武裝 +大手指

原來咁解 thx

做馬既

利申啱啱抽到葉&安娜

4隻葉留名繼續雪

信長+光暗個層打裏列界死硬
表列條片都差d死 好彩有天降
有裏列界呢d關先突顯到海魔女有幾痴線

呢個pool邊隻大獎

大手指太多
一粒細手指+輕減 點睇

我覺得除左恐山同新木件裝，仲有5星個幾件武裝之外全部都冇咩用咁
唔知係咪我錯覺

新5星暗以5星黎講都ok ge

加個暗頂下裏異隻100%重力好過啦 火木都唔知有咩用

仲未派保底
冇印花

裏列打到好想嘔

直接畀齊5色減傷
用盡9個覺醒位

18都偷笑啦仲20

暗橫隊增傷武黎講好勁

山本又話星期一俾限神強化既料
就係上星期果幾隻？

點解會有人海魔女繼防雲咁on9